【只需幾秒】TVB廣告暴跌喇，每日洗版任務 - 落水狗 莎莎

上一個post，有TVB員工透露：

TVB係品牌負資產，連員工都唔撐！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
Keep住反TVB嘅氣勢到年底啦！
廣告界多返強調，去FB洗版係有用ga

係人都知本來莎莎專招呼強國人，而家少咗遊客就話要做多啲本地生意 (尋日發盈警，8月份銷售表現急挫28%)，點知同時喺出賣港人嘅TVB大賣廣告，兼夾搵旗下偽人陳凱琳做代言人，當香港人係咩呀？ 有事鐘無艷，冇事夏迎春呀？

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@19 Sep 2019
莎莎

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

追擊fake news cctvb 你我有責

推

真係要日日做
唔係好難啫呢啲事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行動post要推

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

【資料來源】
莎莎國際發盈警 8月份銷售表現急挫28% 2019年9月18日 明報

莎莎進駐HKTVmall 冀吸本地客 2019年6月20日 經濟日報

陳凱琳莎莎廣告

係，只花幾秒！

絲打 no sasa

加油，水軍來了你帶路

有冇解禁商户list
我覺得停左廣告可以買返

CCTVB 屌你老母

Done
嬲嬲送唒畀佢地

SASA 本身藍絲 不過落水狗打多幾下都好

每日30秒

製作中
#1個excel有部份替代建議

有冇邊個範疇想知?

點解你可以推得咁快

推呀，樓主快d甩p啦

push

加油加油!! 推

nice

6月底先申請acc，唔知要等到幾時

搞掂

推實事

Push

Done

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

忍左莎莎好耐

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

莎莎撐警 死都會落廣告

繼續派嬲

支持支持，追擊追擊

收到

推推推

瘋狂嬲嬲

加油 唔好停

👍👌😤🤬

人人有責
杯葛tbb 廣告商

打擊tvb 人人有責

而家好似無得甩住

行動POST推

反tvb人人有責

勇武為咗場運動冒住風險食哂催淚彈又被人打，作為和理非唔係連一兩分鐘都懶得用呀化

期期追！

每日任務

已做

推左留言

支持「反濫權大控訴眾籌計劃」
反送中運動持續，警方行動屢被質疑濫用暴力。10 名警暴受害人聯同民陣義務律師團隊發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，希望眾籌 1,000 萬元，以向警方提出民事索償及司法覆核。6月12日在金鐘被橡膠子彈打中肚部的「老吳」吳應武，其女兒 Francis 在記者會上總括，他們提訴只為了公義，希望以行動告訴其他面對壓力的受害人，有很多人會支持他們，亦希望對警方起阻嚇作用，「唔好以為遮住個 number，就無嘢需要承擔。」

眾籌連結﹕

立場新聞: [url]
[/url]

巴打

做左
加油

每日任務 (1/1)

推了

垃圾cctvb 永遠唔睇

Pushh

done!

推一推

psuh

Dislike佢

TVB行動POST, 推

「連續五個月」
真係唔好賴反送中

DONE

已經跟住心穎巴既list 抵制

每日一篇

冇買好耐

push
colourmix o唔ok

Tvb 食屎啦

P

靠支那客買野

搞掂再幫你推埋又點話

done

打落水狗

堅持！

Pish

推, 日日執佢D廣告客一濟

封殺cctvb

一陣洗佢版

Ok 已屌

大家都幫幫手

入黎做每日任

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

不嬲都擺買，家下多幫襯hktvmall，維基解密不嬲都黃，其他多幫襯海外郵購

推到cctvb收皮

手足好波 繼續上

推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

好勁！大家好齊心！見莎莎fb好多留言！
香港人，加油💪🏻

多謝每日出po提我地

G持！

推 行動優先

已推 支持罷買

樓主多謝你一直努力不懈狙擊CCTVB

推 大家幫手

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

得100人去屌
唔夠呀

另類行動post

養成每日狙擊CCTVB既風氣

繼續推

推爆佢

樓主 只要你一日堅持狙擊TVB 我每日都會黎搵你幫你手推同埋入去洗版!

哎我而家先知以後罷買

繼續！cctvb

推到黨媒收皮
無線永恆

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

tvb收皮！！！

想請教下點解會咁嘅? 唔可以留言同like

成日都見到套餐廣告

幾好

每日開個post提我地去抵制

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

見到心穎開post，要俾啲鼓勵

HKTV mall 停咗TVB廣告好耐

加油

一日仲係咁犯眾憎，一日都會繼續狙！

一齊洗爆佢

其實國際戰線都需要有人搞

大家互相扶持
只要一日你想洗版，抵制團隊會堅持開post
(除非有主線任務)

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

我今日狙擊狙喇 你呢

依間野九成都係支那幫襯，老共唔比團落lai食得屎囉
買幾多廣告都冇用

TVB？不了

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

莎莎呢啲女人野，平時都罷買緊啦

DONE & PUSH

佢block左你

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

留左

已狙

Move move move

我仲留到言喎

pishpish

一齊去留言抵制

樓主我求下你一定要keep住開呢種post，好有用

如果下次抵制廣告商嘅Facebook Link可以再放大啲明顯禁咁落去就更加好

但係都真係衷心非常之感謝唔該晒你

今朝見到喺巴士賣mytv gold既廣告，睇嚟真係唔掂了

大家加油呀！鐵柱磨成針

多謝你嘅意見~

支持

以後唔買莎莎

#929GlobalAntiChiNazi

點解得幾百個嬲嬲

支待行動post ，絲打罷買sasa

831逐個捉

已join tg group

董事名單包括TVB 主要股東家族成員，及餵🐷姐。佢哋唔會cut cctvb 廣告。

又好似係。

宜位手足真係好有恆心。。respect

莎莎董事有cctvb 股東家族成員，佢哋不會停cctvb 廣告。

罷到佢盈警 攬住間公司一齊死
大陸人唔落黎 香港人唔幫襯

又要出動
俾嬲嬲同洗佢版
要cctvb永不超生

sub 左巴打 日日都有alert

絲打講得好，罷買係正路，大家一齊做。不過無論大家點落力叫Sasa 唔落cctvb 廣告，呢件事係唔會發生。大家出力向其他廣告商游説啦

Sub左 日日接任

對TVB 黎講，每年10-11月係佢地廣告既peak season，因為近台慶(11月19日)。

呢段時間出好多重頭劇，用黎吸引廣告商落廣告，同時近年尾，廣告商都要用左本身plan左今年commit 左既廣告budget，所以呢段日子係TVB最賺錢既時間，大家呢段時間千祈唔好阻住人地搵食喇

利申: 以前做呢行，好清楚大台廣告運作同佢ge廣告競價系统

己做野

咁要大大力唱衰佢喎

聽日好想用你呢個留言開post

係，其實這兩間公司，關係好密切，不是什麼秘密。但是平時大家唔多留意。

開post唱鳩佢啦，我用咗今日嘅quota 了，或者pm byebuyday

大家唔好阻人搵食啦，人地peak season無左一大舊錢好惨架。

同埋千祈唔好打算搞人地台慶呀

有無得比較下foodpanda 係咪升左？

推post支持
黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

行動Post 推推推

簡單

Tui

PISH

一定唔去莎莎買囉, 仲係TVB落廣告....

Anti sasa

推倒紅媒

922
929

大家越反，莎莎股票就越升，到底有無罷買架香港人，以後見條女去莎莎買野即飛，仆街支持Tvb

例伸一股都無

好鍾意是日精選

Sasa 應該同利希慎家族有關係？

大灣區套餐

莎莎好似得罪左藍絲,可以post埋去藍絲group不過用詞同動機可能要修修

支持黃心穎(連登689)

巴打中了。不過不是利希慎家族咁大陣象，只是同利孝和一房有關，莎莎有高層係利考和的親戚。

渣渣

唔錯

老細撐警
TVB落廣告
專做大陸客生意 冇支那蝗蟲黎就話要做香港人生意
莎莎真係仆街到極致

每日一嬲

日日做，唔好停

pish

個excel係咪keep住更新？

唔識

每星期update一次

己嬲
樓主呢個行動幾好
每期搵少少目標

巴打你好有恆心放心 你一出我即跟

堅持堅持

抵制

我愛黃心穎(連登689)

My TV super 仲有不少廣告

我都愛

加油努力奮鬥

一次過太多link反而冇人跟

尋晚好似見到outback廣告
以後去返ruth chris

一路都覺得佢哋賣假嘢,絕對應該抵制

打倒tbb

推!!